[伸手黨］一條友獨遊首爾兩日

話說早排買到平機票 同個FD快閃首爾兩日
點知佢突然有啲急事去唔到
宜家我返我一枝公
坐uo614 聽日出發 uo615星期一返

Check過首爾果兩日都會有雨
本身行程諗住到時一齊plan 宜家得返我又唔知點好
有無巴絲可以推薦下啲景點 同 可以一條友食飯嘅地方比我 無限感激！！！

弘大coffe shop 坐一日

清溪川鳩行

你鍾意睇自然風景，城市，韓妹韓仔，韓流文化定咩野？

本來都有諗過去遠啲睇下景 但得兩日好似太chur
如果無落雨會諗下行山（當然係市區易行果啲）
有睇開綜藝但唔追星
喺市區好似除左買野 都係買野

感覺上好似得條河仔 附近多野行？

會唔會比人趕

兩日

其實樓主係去4日3夜,2日係講full day咁既意思掛

其實係喺市中心既一條好長既坑渠,但首爾政府好勁,整到呢條坑渠靚靚仔仔咁
星期五六好似有夜市tim

係機場訓，訓醒返香港

係真係兩日 星期六03:00到
星期一0400走

首爾林公園有鹿餵
側邊有個貨櫃玻璃屋
距離好近
可以休閒咁過成日

凌晨3點到首爾咁你做咩
btw其實都幾好,唔洗請假就去到旅行

好似唔錯

係 份工無咩假 請假又要搵人頂好煩
不過應該攰到癲
去到諗住訓機場或者出首爾站汗蒸幕

2日就咪去啦
Btw機票幾錢

可以去漢江hea 有好大草地 有人busking 好多情侶會去訓草地
夜晚有夜市 幾好feel

其實唔算好平 800$左右 無買行李
我都係想逃離香港呢個鬼地方啫

夜市幾流 同香港啲手作差唔多係左手邊手作右手邊就一架架車賣野食

乜都鐘意

我琴日去左，賣鹿糧果部機比人用膠紙痴死個入錢口了

叫雞啦